深藍店BreadTalk「麵包新語」搞鳩同路人市集！報串到開左一個鐘就即時中止！

傘心市集要停止了，
sorry大家，
租戶要求要即刻停止
要即時離開
真係好抱歉各位。

屌你老母 賣小陣麵包會死？
Breadtalk < 我屌你老母

隨意門

Breadtalk

比個page 大家去盡情發表意見

戴上頭套先
有留意 過旁邊錶舖 有份 ， 我都係路邊消息！

申請裝修

咪亂嚟

屌人地生意好唔抵得人

其實大家醒d 用下腦 可以一齊入間鋪慢慢睇下有無飽啱買 睇唔啱唔一定要買架嘛

坡狗公司

Breadtrash

推

Breadtalk收皮啦
以前食過佢啲斑蘭蛋糕好難食
坡狗公司都咁難食

垃圾坡狗公司

是但啦 呢啲市集咪又係resell 淘寶野搵黃絲豬笨柒

有無證據？

真
不過坡狗乞人憎d

你覆緊知名五毛

另外#4都一樣有可疑

以後大陸狗先食, 恭喜晒

又一隻

客太多都要比人投訴..香港做生意真係難

好人好事要畀多d人知

Ok bad listed

成日叫人裝修 如果有兄弟睇完po衝動做嘢 係咪連登仔代佢坐監？

同大春代food court同一個集團
出名難食

你有冇去過
傘心檔主賣d唔係淘寶嘢

屌你去都未去過咪撚扮識啦

依啲友好中意以偏概全

呢間係佐敦
唔係尖沙咀

一齊去支持下breadtalk
一百個人塞住入去睇麵包

Push
點樣可以好好多謝下佢

bread talk屌你老母臭閪

你有去咩？你點知的？

又唔係咁講
有好多本地handmade野喎

依家d 麵包店成日覺得好污糟
d 人開完個櫃拎完又唔閂
都唔知噴過d 咩落去

同意， 梗係轉場啦
慢慢揀
又無法例話入咗舖一定要買

毒撚無人約係連燈求其打隻字話taobao

好多handmade 野架 毒撚

食屎藍絲

藍店認證

On9 本來排緊隊啲人都可能會買個包當早餐，依家自己收自己皮

屌你老母死藍店

真

每日係門口排隊
排隊師

排隊入去買麵包囉
成條人龍隊 不過入去唔買

嘉利大廈平時都冇乜人，本身就搵鬼幫襯，間 breadtalk 做埋 d 陰騭野，小心比鬼攪

零生意頭腦

點裝?

push

上個連登講野都要轉彎抹角

Monkey學人類賣包係咁上下

垃圾坡狗
成個又一城已blacklist

同「吐司工坊」係同一集團

我哋叫開手足

黑警就叫兄弟

拎個盤先，夾個腸仔包，夾個菠蘿包
突然又唔想食麵包，放返低d包

Block左唔洗咁多講

除左5毛世界上仲有班叫「玩膠」
因為自我感覺差，缺乏被愛，關懷，所以會用極端言論引起人注意

其實佢地好可憐

真，不過應該新一代唔知果棟嘢前身係嘉利舊址
個場日光日白都黑蚊蚊

千期唔好入去遂個包揀完唔買呀

知名五毛都仲要覆
你block咗#14未

係呀，一個一個攞起望下，
慢慢睇慢慢揀

d包好鬆軟，夾包嗰陣記得唔好咁肉緊

兩個人入去扮嘈交都夠令佢啲客驚到走

今時唔同往日

黑店

係好食嘅，一樣可以有咁多人排嫁on99

Push

而家block

Breadtalk同隔離toastbox係同一間公司

小心甩手夾實啲

屌佢老母

我鍾意用手攞
feel下個麵包夠我夠軟熟

BTW 上個禮拜跳完舞
呢兩日有兩聲咳
大家唔好介意

入到去發表對啲麵包睇法會唔會犯法

你去裝？

唔知D麵包新唔新鮮呢

包

但係我同意佢講既野喎

1823食到肚屙

lin下夠唔夠多餡

你覆緊知名5毛 #8014

唔係以偏概全咁簡單 係5毛

又送頭

玻狗公司仆街死

停止定暫停？

佢咁妒忌人哋排隊，大家就去排佢間鋪，排到你咪慢慢睇下啲包啱唔啱食囉，啱食咪買唔啱食咪走人

FC左未

停止

哇屌 ! 出名五毛，一早已經 blocked

念力裝修？

支持裝修 不過留返俾啲細嘅去啦

我就唔信佢入面冇烏蠅曱甴,大家見到可去食環投訴

佢報狗？

吓，市集唔係樓上㗎咩…要排隊搭𨋢上樓？
唔係租咗㗎咩…話唔畀租就要即刻走？
定係借場only？
咁聽日點算…

屌！藍店認證

呢間野
又貴又不外如是偏偏愈開愈有

一早block咗佢

夾完記得唔好放錯位

話說bread talk當時人係小妹朋友
佢當刻已經知衰
可以肯定同大家講佢地冇報過狗

陳雲賣月餅咪就係淘寶貨

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉的商人周小龍稱「做多咗」，近日又出言抹黑黃絲市集。

上述資料更新日期：2020/11/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你呢啲咪正撚屌囉

講一句支持唔洗成本，

做就人地做 ，噁撚心

支持

up

行過記得係門口表下態，啲包又難食又藍
都係食黃店算大件夾抵食

BreadTalk真係侮辱左麵包，以為自已有錢有幾巴閉？
忘記左麵包既真正目的，為誰而造？

冇做過又點解要知衰

死玻狗monkey屌你老母

diu

最緊要係個場管個管先

藍甴成日煽動班後生仔然後老屈比黃屍

佢地當時係有同工作人員反映過排隊嘅問題
語氣態度可能係差咗啲，但係真係冇報過狗

又諗起果個人影

A1

你個標題有語病

BTW, 周生生係紅 都要裝修

已封鎖會員 - 哇屌

據聞又有人見到係隔離東方錶行個呀姐報狗架喎⋯⋯
有冇人fc到

利申：尋日2點去到見到好長龍冇排到就走左

不如開post 澄清？

但老闆係郭明忠（曾任親共團體星加坡朝州八吧會館會長）
點澄清都無咩用喎…

你係狗入唔到去上黎柒？

圍撚住間鋪dry望 window shopping

dllm breadtalk

錶行一樣仆街

仲有入去夾麵包小心d，唔好整跌d麵包，小心d

坡狗公司 講經咩
屌間公司又唔係屌佢朋友

Toast box 大食代係同一間公司。

坡狗就係垃圾

反正大家喺連登鳩噏都唔洗成本唔洗咁介懷我講咩啦

乜撚嘢傘心？
雨傘遺毒？

咁撚多事做咩吖？
人哋喺你門口排
間鋪又唔係你/你朋友
無生意咪又係照出糧

除非個集團出嚟話支持抗爭
趁呢個機會認黃 就可以兜吓

你講經咩

9up 就係?

你朋友比人炒左未

鼎泰豐都收皮

噚日喺連登有條link 講Breadtalk 嘅業務，唔知係唔係新加坡

今日和你FC出咗呢張

咁佢做左d咩補救？集團又做左d咩補救？
冇？含撚啦

識食一定食街坊麵包店 新鮮出爐 隨時食到熱辣辣既麵包
集團式麵包店 中央培烘 不了

係咪想幫badtalk漂白呀?
你想呀 你清咗場仲咩知衰呀?
收皮啦 八婆

究竟識唔識寫聲明信
格式 用字 全部錯晒
小學生寫得仲好過佢